香港足球之城：大埔

升返上黎三年就壓過傑志東方拎冠軍
最緊要係踢畜力返大陸

今年傑志咎由自取

當自己蛆雲達斯咩

南華唔係度連垃圾區隊都拎冠

唔熟波 可唔可以講下點解

好感情，記得以前細個踢區隊跟堅sir，
當時覺得呢個長毛成個癲狗咁成日屌我地，
又成日9up話香港既球員能力係有，
但永遠唔信自己，
今日見到佢終於以教練身份捧港超，
應該唔少係大埔北區深水埗踢開波既人都會好感動

雖然係換血期，但一次過賣走晒啲主力，導致主攻得一套；另外大部分球員都年過三十 ，活力欠奉，後生又未接到班

畜力

放走哂啲入籍港腳，搵班冇人識既+回哂塘既外援

你柒頭潛水啦

潛你老母咩忽然球迷

南區惨被無視

咁南區唔算傳統大會呀嘛